東九龍某科記老細迷戀風水 迫單一生肖員工扣AL連新年假放

癲尻左
風水佬上年整完黎
走左既生意無啦啦自己返轉頭
今年真係信到個風水佬十足
屌你老母 你公司有冇生意關撚風水事咩
依家強逼我將年假係新年放埋 放成個幾星期
我又冇地方去 就算去都貴一貴
又冇得豆公司利是錢 果度都成千幾兩千銀
我屌你老母 無良公司
新年期間我就唔交低d工作
新年期間有問題 你地食屎呀唔撚好搵我
幫手推到佢仆街

其實咁樣有咩唔好，出面新年假加兩三日放都比人屌唔做野屌撚到仆街